搖擺的賓州 為什麼需要忍

製造神話給侵侵 叫拜登幫佢含

侵 侵侵侵 尋侵枕
我個囡俾你淫

咩歌黎，估唔到

你是幸福的賓周

同佳想開心

讓什麼都發生

邊間教會

登 登登登 登登登 冇幼女幫佢含

嘩，估到而家先估到

侵 侵 侵 侵襲我心